2137 中環現況

現場叫緊大家返中環，唔好去金鐘呀！
向中環方向！唔好向金鐘呀！

中環邊度

中環邊度要人
求pm